林鄭受訪指對美國新政府感樂觀 冀公道對待香港

香港特區行政長官林鄭月娥接受外國傳媒訪問時說，對美國新政府感到樂觀，希望會公道對待香港。

林鄭月娥接受CNBC訪問說，香港正經歷一個非常艱難時期，經常受全球關注。她承認美國總統的行政命令影響香港的企業以及她個人，相信新政府上場後，會對港區國安法有公正評價。

被問及會否爭取連任，她沒正面回答，只說她是其中一位被安排做最困難工作的女性。

愛登力？

放心林太

美國又唔係人治 7婆真樂觀